潘文迪算唔算符合中立講波原則

可以完全沒有氣氛，完全係講波佬典範

缺點都變到優點

你估咁易

連登仔成日話啲香港評述偏幫
潘文迪啱哂佢地啦

3個講波, 最差係佢

唔錯呀

聽佢講波真係好撚悶

中立還中立
但我想講佢好撚多廢話

落點唔錯架！！全場最大聲最清楚依一句其他都係1999